獌狗 10years challenge

10年前笑鳩鏝無冠
而家就同市光榮
真係柒過拎第六

笑鳩柒頭猁 = 同市光榮

猁同獌真係好難分邊個柒d

你柒啲

都估d 獌狗會衝出黎

我覺得依樣柒啲

人地利都有fa cup
獌得社區盾
獌自已當年咁恥笑人地
但自己拎嗰再弱啲嘅三冠就射到成地精

真正嘅三冠王喺26-5-99
有咩問題？

想笑返我地轉頭咪一季攞齊英超歐聯足總盃囉

做下fact check先恥笑人好唔好

聯賽盃唔計

死猁狗又想借d易轉易視線將同市光榮當係曼迷講

我唔係猁
但我識既獌都係想曼城攞

利有fa cup
你知唔知張圖講緊乜呀小朋友

利2001拎fa cup league cup 歐霸俾49000笑mickey mouse treble
但早兩年49000拎league cup 歐霸 社區盾就係咁j自己三冠王射到成地精
獌用mickey mouse treble笑人地回力標打翻自己
我唔知邊個小朋友啦

原來真係條on9 仔
你話痢狗三冠王咗就喺度巴鳩屎閉啫
一個盃都冇捧過笑鳩人回力標，食撚懵咗你呀？
你呢一代臭痢狗係連mickey mouse treble嘅能力都冇呀食屎狗

猁狗真係好撚肉酸

反獌等如利
自已當年笑人地拎飛機杯三冠
早兩年拎個再廢啲嘅三冠（fa cup vs社區盾）
就射到成地精
嗰年明明第六都係咁j自己三冠王氣燄仲勁過排2-5嗰d
獌迷真係雙重標準到
知你地拎個1999拎過三冠
但由當年咁不屑人地嗰三冠到自己拎再廢d嘅三冠都j到虛脫又唔面紅真係好好笑
繼續j你地嘅歷史囉
同你地最憎嘅利有咩分別

屌你老母你係咪弱智
同痢狗最大仇口咪唔撚想佢拎囉
如果熱狗爭到冠我仲答想鏝拎就百痴姐
On9仔

呢個櫃專放英超盃，ching又柒

如果如果，如乜撚野果啊，咁你地班獌而家係咪幫鏝含到雪雪聲呀？

係度捉字蝨，話自己唔係同市光榮
以為咁就洗撚到底喇?
人地笑柒你班獌狗淪落到而幫同市宿敵含撚
求佢地幫你地嗱返咋沙

btw,知唔知點解冇人笑你地輸畀隊降班隊啊？
因為你地已經柒到連畀人抽水嘅價值都冇喇
慢慢食回力鏢，重建同J歷史啦

搞撚清楚含撚定笑尻你臭閪痢先啦
雪你老母臭閪咩

反獌成日話曼攞飛機盃
唔通利記攞就唔係？

會然碎牛粥唔敢回我

明明講緊曼城又走去講利

算啦 利記有隻英超亞洲挑戰盃 夠晒佢地再吹捧20年

熱刺？

大家判斷下咁係咪叫幫鏝含撚，我cap撚到手軟

自己隊波啲球員踢得好就屌
獌差啲入波就嚇到心都離一離
失波就圍爐慶祝
唔講唔知以為入咗鏝post
唔只含撚，學入面有條友話齋，直頭打開雙腳任人中出

最尾嗰段中撚晒point

亞軍猁
布力般同李城都可以笑鳩你地呀

講得好牙食屎晴

點解冇呢個

呢個係英超

哇屌，肉酸到
含撚含到口爆吞埋咁款

咩叫同市光榮？曼迷話比你聽咩叫同市光榮

橫睇掂睇都係想睇猁狗仆街啦
，兩舊屎揀舊無咁臭咋

屌你除埋衫塞埋人地賓周入自己度

又係度打稻草人
咁你講下連再廢d嘅三冠都冇拎過嘅痢狗係咩嘢水平？
事實就係拎三冠就有資格笑鳩mickey mouse cup
拎到mickey mouse cup就有資格笑鳩班雞胸廢物

上年曼亞軍你班臭痢狗唔係話第二=雞胸=冇嘢好J? 乜今年做咗二弟又咁撚得戚啊食屎狗

呀sor﹐你又實係唔係痢迷㗎啦

班死獌狗十年前笑鳩鏝，依家就走出黎認契哥，洗咁撚多錢霸氣杯都冇得踢最尾一場仲要食卡迪夫城2粒蛋
個陣柒味真係頂唔撚順，仲有面出黎抽痢狗水

明明早兩曼聯拎Treble先笑利三個盃係老鼠盃

講柒邊夠呢張？
牙斬斬話自己贏左18次英甲

霸氣盃都冇
反到傻撚咗